想問下如果我飲杯野 加咗十匙羹糖

想問下如果我飲杯野 加咗十匙羹糖
但我加水 變到好淡
咁到底我係一樣吸收咗咁多糖份
定係會稀釋咗？

你飲哂咪一樣囉

你會飲多咗9杯水

會稀釋左，你諗下十匙糖有幾多糖，但係你加左水之後飲落淡左咁多完全唔係個回事

利申 phy Chen 5**

腦裝屎？

拉均一生嚟計其實好少

真心想知